港鐵招標公告披露 屯馬線暫定11月通車

沙中線工程醜聞不絕，通車日期一拖再拖，港鐵最新招標公告則披露，屯馬線暫定11月通車，而過海的大圍至金鐘段則暫定2022年1月通車。東網正向港鐵查詢通車準備情況如何。

該招標公告為沙田至中環線自動收費系統設備維修保養服務，有意競投者須於3月4日或以前，經港鐵電子投標系統登記。有意競投之公司將獲邀參與資格預審，港鐵將揀選合資格之申請者投標。合約為期3年，可延長多3年。

運輸及房屋局局長陳帆去年底接受立法會議員質詢時稱，自從紅磡站出現問題後，港鐵已着手研究局部開通，主要考慮整體安排能否提供較大運載力、路面交通可否配合等，而局部開通後亦需要運作暢順、可靠及符合市民期望，所以未有就研究工作設既定死線，只希望能盡快完成，並確保不論全面還是局部開通都能提供優質服務。

屌你老母我個地鐵阿sir同我講6月通到何文田

幾時講先

無人理

係咪觀塘線通到何文田？

上個月

依家marketing 班人要上埋連登

香港01班垃圾真係廢到核爆
喺hkitalk班鐵膠度追post
求其有條友貼張tender出嚟就話扮有料